沙拿條撚頭對住津巴布韋都入唔到波

死撚左佢啦，偽球王

又喺度單打

幾時球王過

拉莫斯個仆街